正宗炒麵王食法

屌

啲湯都唔飲埋佢 浪費晒

成個倒落洗手盆食

食到咁污糟

我食開蠔油味
1.加熱水 包蠔油唔拎走整熱埋佢
2.隔水
3.落2-3匙花雕酒
4.落一小小執香草
5.加蠔油
6.食完準備去廁所痾

識食一定係咁樣撈完直接係洗手盤到食

細個唔識試過

你上世係咪做狗 今世都仲咁撚on9

舊包裝好易咁樣

湯麵王

on9 食個當麵都落酒 香草
最唔入味 就係呢啲公仔麵
又冧又漲又易爛

語癌定小學未畢業

出現了

擺明小學雞

老母大人試過煮完營多食 話好難食叫我唔好再買
佢話d湯好難飲 我

而家啲炒麵王質素差咗咁多，狗也不屌

撈麵王就撈麵王啦
邊忽炒

條友食晒wo

我食開蠔油味
1.加熱水 包蠔油唔拎走整熱埋佢
2.隔水
3.落2-3匙花雕酒
4.落一小小執香草
5.加蠔油 麻油
6.灼量加番辣椒醬, 芝麻醬
7.倒落垃圾桶

笑死